（多圖）YouTube厹事件懶人包/ricko (2)

（多圖）Youtube厹事件懶人包-ricko

繼續推

推

留名

push

如果你話揀女朋友既話 你咪岩囉
觀念都有得因為樣而有限制 除左話你弱智都唔知講咩好

Push

咪話左你要無奈接受

留名
個個乜鬼大媽整容整到好撚柒

整唔整都柒 個口好木咀

同你講野都浪費口水
選擇去接受咩觀念根本冇任何限制 你條on9就係到鳩up 笑撚死人

完全唔覺得有問題
女仔唔好講到自己一定蝕先得架

無人話啲女唔抵死

林偉程幾時上水呀 想睇你新片呀

姣婆遇著脂粉客

講起個個大媽 我好記得佢個時同ricko岩岩公開 但個位大媽既Ig 一個星期定一個月前仲post緊佢同之前個個既相 我心諗一個Ig post哂兩個男朋友既相

哇咁柒都有女埋身
啲女都唔正常得去邊

公平咩
有錢真好

其實我都冇諗過會有咁多人推post 就係因為知道自己無知先比佢呃到 我都係唔想再有更多無知少女比佢呃到姐 以前比佢呃過既已經好慘 唉～

雞

睇落佢幾識氹女仔

大媽幾靚女

無知既人真係好可怕

依家好多女真係好唔識保護自己 上埋人張床都唔知人地想扑佢未一齊又跟人上屋企 完全冇危機意識 唔怪得個個15 16就破處

佢真係好樣衰

生得咁柒都有咁多mk妹埋身 自問靚仔過佢點解我冇女
點解點解

繼續推到佢仆街

好似唔係上床個個黎

幫ricko晚晚含

因為有少少名氣

咁撚柒都話靚

蝗大媽咁款

我哋唔20萬訂閱

其實條女話ricko又攬又除佢衫 佢做咩唔反抗唔識保護自己又上黎屌鬼
利申非打手

你情我願姐
咁大個人唔識拒絕咩

其實係咪想反佢欺騙感情？

上埋fb,post繼續推

憎呢個豬膽鼻好耐

咪狗公 狗乸交配囉 有咩問題姐
最多咪係一個花心狗公 同 專一狗乸既分別
第一次見就同人扑野 心照啦 人地冇拎住支槍強姦你嫁
我知道咁講可能好賤 但你有冇諗過我地毒撚既感受!?

"之後上咗屋企食早餐玩下貓，點知佢突然攬我條腰又錫我條頸，吹我隻耳仔，之後就上咗張床同坐喺度挨嚟挨去又攬下又錫下咁。佢就再騎上我個身度，慢慢剝咗我啲衫，佢就再除埋佢件T Shirt....之後咩事你地都明咖啦..."

我相信毒撚們睇到呢段都會好撚心UP 唔係因為心UP條女
係心諗:下 乜咁既..點解嫁!!!平時我對D女咁好 咁紳士 點解都唔揀我嫁..仲以為女人扑野係為左男人..愛惜佢既身體係好男人既表現 乜原來D女鍾意咁嫁.. 原來我做咁多野都係錯嫁!!!

每日有八成既女 都一車車咁送去比兩成既仔屌啊 係大大力咁屌啊!!!

毒撚們 醒下啦 D女雞黎嫁炸
佢地只會為左你做既野感動 但係唔會心動嫁!!
會心動既只有兩樣野 靚仔 有錢
性格??乜香港地好多壞人咩?個個咪差唔多 WFC

呢個content farm嚟架
btw push

有唔有錢我唔知 但佢唔會係靚仔先

你哋班女其實唔撚抵幫

無撚有錯 抵撚死tim 自己送上門比人屌 仲要比條柒頭屌

係囉 有個仲話如果唔洗番學就同佢開房

推一推

十幾年前睇印象中係唔錯

咪係

佢咪係拍屈巨氏廣告個溪水妹

推到上動新聞

ricko唔係同娜美拍拖咩？

夠竟ricko幾時會上水回應一下，潛左咁內水

根本兩邊都唔抵幫 而家係屌緊佢食女無數咋嘛 講真 人哋撩你 你受 真係願者上釣 覺得自己蠢咗啦 蝕咗啦 就話人呃你 佢又無要脅你上佢屋企 咪又係貪人靚仔 喺youtube有少少名氣 就發晒姣 有咩事賴晒落條仔度 呢啲嘢 牛唔飲水唔撳得牛頭低 係你哋班女一聽到人哋邀請你上屋企就猴禽咁上 一個女仔上男仔屋企 或多或少都存在危險㗎啦 唔通Youtuber就以為好安全？佢咪又係網友一個！發現自己蠢咗就話畀人呃 成為受害者嘅角色 然後公審條仔 搏大家同情 係喎 你好慘喎 講呢啲 唔係話幫嗰個Ricko講說話 而係我都試過 但我唔會扮無辜囉 呢啲無所謂畀人呃 諗返轉頭 全部都係你自己去揀點做 正所謂條路自己揀 仆街唔好喊 真係好睇唔過眼

跟本就你情我願，怪得邊個？
如果條女有拒絕但係條MK仔夾硬嚟
我一定幫佢推到Reiko扑街

有冇圖 冇乜印象

吾推

佢髮型真係一流 過期mk仔

有咩好睇 又唔係靚女

pish

抵啦冇得怨

呢個？

佢有排睇

你啱

係咪諗緊點解

大媽整左容？

娜美自己有仔

睇男人好過 睇彭字晏

有拍喎唔係咩

之前仲講到段段拖都拍得唔長係因為long d
幾時上水回應下

邊個係 完全認唔到

到底啲事主幾歲 ricko係咪衰11

其實當時我係半推半就 拒絕佢又唔係咁好 所以先 唉~

雖然啲女係唔抵幫架啦
但依家所做係叫人睇清狗公係咩料

唔好再講啦 抵撚你死 你可能覺得我好mean 咁大個人唔識拒絕人既？ 半推半就 人唔笑狗都伏啦

做人一定要最仆街 最想睇到有人仆街 推到條公狗仆街

其實係想食多啲女，咁咪唔洗指拖

其實你講出真相已經好好啦
比其他人知依條狗公有幾咁賤格
係鏡頭前就扮晒清泉看透世事
希望你經一事長一智唔好去男人屋企啦
你去得人屋企都預左會瀨野
有無聽過孤男寡女共處一屋…

其實都係你情我願姐，有乜好屌

佢有整容？

有新錄音流出

你既野我每一件每一句說話都比心機記住 你鍾意既野 你想要咩生日蛋糕 我寫抵哂驚自己唔記得 答應左你既全部都做齊
點解啊!!!!! 點解你要咁做啊!!!公平咩!!!!!!公平咩!!!!!!

你都識講啦 你情我願 呃乜撚嘢呀
自己發晒姣先仲賴呢樣嗰樣

等d 妹妹仔知道條友係一個咩人姐

咁做咩要扮到好無辜

賤男人

正所謂有食唔食罪大惡極，真係以後女都唔敢食

條女自己on9 當場又唔拒絕 而家比人玩完又喊苦喊忽 你估條女真係後悔比人比人搞完黎咩 好明顯係見自己比人飛左先出黎攬住條厹一獲熟

lm

條死MK真係...

算啦 唔洗咁既
女仔俾人呃呢d無得講既 只能説下次帶眼識人

係 我承認自己當時蠢信錯人 爆佢出黎唔係想整佢 我只係想比多d女仔知道依個人 過去左既都唔想追究 btw多謝大家既支持

希望啲女女真係學識下點保暖自己
去男仔屋企 邊有可能真係簡簡單單
孤男寡女共處一室 發生咩事都無人知
女仔要學識反抗 一招踢人春袋就ok架啦
唔好覺得拒絕人唔好意思 一年365日你都會拒絕人架啦 電話推鋪打到黎 你又咪係reject人。
身體係自己 所以自己先有話事權
唔好以為扑完男人會照顧你一生一世

所以女仔到最後有咩損失 真係唔抵幫自己攞黎衰

十成有第二個再分手

咁d 女自己送上門就抵死冇得怨既
我指屌條仔原因姐

比著係肥矮窮毒flirt 班女, 件事會點，會唔會有半推半就 ？

兩個都唔岩架啦，推post為既都俾d未醒既妹妹姐知醒姐

條仔錯咩

條撚樣好樣衰好造作，幾時死

上得人地屋企，預左啦，唔願意就拒絕推開，再唔係報警囉，都on99

LM

除左一腳踏幾船 佢真係無野錯

d女既對話 都睇得出D女本身係受落

本身對佢印象都幾好
睇佢啲片都有文有路
真係估唔到會做埋呢啲野
真係跌哂眼鏡

係想條仆街快啲死

你情我願冇錯 只係想d 未完全發育既妹妹仔睇清楚呢條友姐

啲voice messages真係起曬雞皮

本身都唔鐘意佢

以前已經唔係靚，越整越樣衰

咁就真係純葡萄
雖然我都好葡萄，但宜家乜柒都拎上黎公審，真係好小學雞

原來仲招募過女朋友呀

推啦 咁慢架屌

目的係令未受到魔手既妹妹知醒

咁既樣都食到咁多女

幾勵志
話比大家聽咁既樣一樣可以食女
支持！

推撚爆佢

未受到魔手
啲妹妹仔不知幾想

佢係！有次佢係sunny live有人問佢係咪溪水妹，佢話唔知人地講乜

Hello溪水妹 我知你有睇呢個post嫁

林偉程話佢係個會負責任既男人嚟

屌 講野講撚到一舊舊 正宗浸左幾年鹹水 就以為自己係鬼 講中文會唔正 做乜鳩

笑左負責任

ub

暫時未負責任 笑左

好bug 個樣

當佢睇到會有咩反應
仲ric唔ricko到

有次無意中睇arhosunny直播，Michelle 打左上去爆料，內容大概就係講係咪紅左就會想利用知名度溝過另一個。 不過佢ex都好維護佢，又係咁話講緊另一個唔係講佢， 唔好話妹妹仔啦。佢女youtuber都唔放過啦，同一時間溝第個。再令到人地覺得係d女埋佢身唔係佢自己溝。
希望可以睇番條直播，都幾精彩。

好好笑 好sweet呀d錄音

其實有冇諗過佢係個冇jer既tb

推得好慢呀

屌你老母D港女貪慕虛榮
人地紅左少少條八婆絲就沖上去比人屌
條仔仲要唔撚係靚仔出眾

btw 不過我諗港女個格就係咁
痴住個紅人以為自已都會紅埋一份，好特出咁

留明

大家唔好氣餒

佢幾多歲？

唔好轉錯重點啦，將個重點放返ricko到

Ig michelleyiuyiu

咪係，人地屌閪又關你事

爆料ig:haloiamricko

繼續幫推

裡面啲錄音好爆

咁你屌佢做乜春？佢強姦你？

睇人仆街最開心
更何況係厹

pish

最憎狗公 推

真係紅人黎架?
完全唔識佢喎, 見都未見過
又醜又矮又瘦sell 咩架佢?

依家咪借刀殺人囉

如果真係老強，快d報警等佢係獄中留學啦，又可以理走佢pair死人陰。香港第二個李宗x?

大力推呀屌

其實真係有女咁蠢 你可以話佢地抵死 雖然的確好撚抵死 尤其比咗第一次個啲 擺明當你係雞 講幾句就可以開房 依家狙擊佢係除咗令啲女醒覺之餘 你地都唔想更多無知純妹陷入其手 如果唔阻止 就輪到你埋單而唔係你開闢呀！！

預左有呢D回覆
我講緊既係相對性既，比起而加起佢地底既人
人地絕對紅過你，我，連登既人
你唔識佢，好多狗乸識佢
個港女絲好本身做雞你阻唔到人

認同認同推死條仆街

好明顯唔係啦

佢主人家出左黎回應件事未？

你推死左佢就以後冇mk食女？
利申：mk ricko死全家

推到佢仆街

俾人攬俾人錫都唔識俾啲掙扎？
俾人食咗真係唔好怨

要改變既唔係MK ricko
比著你有本身MK 食女，我諗連登個個狗沖了
從來都係傻閪港女甘願做人隻雞

咁衰十一有掛？咁多妹妹仔

本錢

條友咁撚樣衰都比人呃到,仲唔係抵死係咩?

救得幾多得幾多啦，害群之馬必須死

佢覆佢啲妹妹粉絲都未覆得切啦

Lm

駁五刀

其實會唔會係條女自己FF過多

大家想屌閪就快啲做youtuber

爆料同步：

Keep推

有埋床照都ff過多

就係呢d西方既所謂開放思想
令女仔覺得自己唔會蝕
其實係d男人諗出嚟等男人自己更容易食到女
包裝到個思想又高尚又現代咁
唔跟好似思想古舊咁

屌爆佢個HIHI

條女唔撚抵幫啦都 如果條仔唔飛佢咪又係繼續幫佢含撚 俾人玩完當免費雞就上嚟訴苦 你係雞嚟㗎咋

同梵高張吶喊個個人一鳩樣

唔狙擊 你下一條女就俾啲咁嘅厹食咪仲唔抵

free fuck
利申：絲，本身對佢幾反感，btw推到佢出片道歉

食女都有錯 睇啲對話我又唔覺有幾厹

其實係咪而家啲連登仔on9成咁
啲女係on9 呢點大家都認同
但條仔都算公眾人物 佢自身都唔撿點私生活亂到咁 啲人仲覺得條仔無錯
咩撚野事 比著係普通人做呢啲野都比人屌啦
何況佢叫有啲人識 而家班人係咪事非不分成咁

完全覺得條女抵死 轉撐MK仔

其實我想講既已經唔係蝕唔蝕既問題 只係想叫其他女仔自己小心d姐

兩個都唔撚扺幫 一個樣衰狗公 一個臭西無撚腦港女

女仔蝕咩? 男仔有幾著數?

係呀 但有啲on9 話個YouTuber 無錯

邊忽靚仔？

同場加映

呢位fans已經唔知up乜尻

我淨係想問，係咪有女未夠16歲？如果係，報咗警未？

同呢到啲連登仔一樣 話佢無錯

腦粉

ricko咁矮 jj係咪都係好細？

咁撚柒都有女

報警撚去哂邊？快d報警，有人疑似衰十一

嘩 邊條仔屌中你真係慘，又主動上人到 又濕晒俾人屌 人地飛左你就同大眾話人強姦你

What about Tiffany

你今次呢個教訓真係大 帶眼識人啦

是旦啦 總知推到佢仆街

輕輕一推

其實我唔係好睇得明佢寫咩

第二個post先到睇到 幫推下先

其實無腦既人你講乜佢都會中招而且咁無腦俾人玩都冇人會可憐佢唉，女仔自己醒目啲啦

啲溝女對話老土到我起曬雞皮
如果啲女醒少少 一定好撚易攞佢啲j圖

兩邊都係戇鳩既情況下冇野好公審

我都唔明
有冇翻譯？

求Ricko教路點樣廿萬訂閱周圍食囡囡

睇個ricko講既野 真係冇腦先會俾佢氹到咁都信 擺到明呃蝦條

佢係好厹，但睇啲對話啲女都好撚沉迷，自己都唔識保護自己冇得講

女仔咪蝕左個感情 女仔有愛先會有性
但係男仔係有性無愛都可以無所謂
當然男同女都係有例外既人
但大多數都係既
多數最後傷心既只係女仔

講到尾個重點咪又係一個閪痕一個鳩痕 有咩好公審

中肯

點解唔同樣嘅

啲人話睇佢Snapchat send比人啲Snap都好淫賤
又會喺Snap用枝畫筆畫條尻 群發send比啲囡囡

有冇搞錯
推到post2都冇連登仔用鬼acc去ricko哥 fb討論吓佢高超呃蝦條技術

香港太多呢類所謂網絡紅人根本係現實社會到做loser先會走上youtube做跳樑小丑去博上位 拍埋啲無聊嘢又無用又唔好睇又唔好笑 最撚慘去唔知點解啲廣告商以為呢班人好紅好高質成日比錢佢地賣廣告 屌你根本就無才華無本錢去做娛樂就咪走出嚟柒啦 利申好想推到呢班仆街收皮

馬車哥哥

由佢出道開始就做佢fans
癲得黎又有point
同公園呀伯一樣

先知馬車bb

唉 究竟宜家呢個世界啲女仔個腦去咗邊
個個十幾歲就求求其其失咗個身，咁好咩? 乜宜家個trend係興咁架咩?
話我old school a0乜都好 點恨有拖拍都唔係咁就比個mk仔啊嘛？個男仔乜都唔識得把口講幾句咁就上咗床度

好撚好笑

其實班女冇腦 推死ricko 唔等於班女唔會俾其他mk仔食咪又係一樣一車車咁送去俾mk仔破處

有冇人佢英國嗰邊啲野有冇食埋嗰邊啲囡？

咁撚雜食會唔會有病

上人屋企一次已經有晒感情?
咁受騙絲打都幾易動真情喎
雖然絲打係唔抵幫
但都希望警惕啲妹妹仔唔好再咁on9啦
狗公同你地有咩關係呀
洗唔洗幫人幫到咁

推撚死佢

啲Friend話佢點都唔會食鬼妹，你信唔信

女權閪又被迫害
咁你點解釋老蘭公廁？全部fall in love?

呢到冇人幫條狗公 但亦冇人想幫條女

其實有冇人覺得佢個頭好柒
搞到個頭好似好撚大個咁

雞黎

覺一直覺得個ricko好撚樣衰

成個人都咁柒我分唔到邊忽柒啲 巴打好眼力

講左咁耐....講黎講去都係個啲野
女主角不如講多啲detail
Eg.flirt左幾耐先叫上屋企撚貓

兩邊都唔抵幫
其他妹妹仔醒下啦

ricko bb 真係好靚仔，我都好想幫佢含

咁快有2 推下先

推爆佢

最鐘意睇人hi hi ! 條友咁鐘意食靚妹。仲未有衰十一爆佢大鑊？

馬車bb出嚟講幾句先

開賭局估佢佐幾幾條女啦
我先：24

講到全部都係單向 咁點會有Sp

男人老狗戴乜撚野耳環呀？？

其實邊撚個係ricko?

d 留言正到
咩鬼 ricko 係我既永遠男神
條友自己睇番會唔會想自殺

CAP曬堆COMMENT上黎笑啦

笑撚死，半推半就

推車同跑馬拉松一樣
有分半推同全推

佢個頭好撚柒

咁條女幫隻狗做左半套到全套先

好撚岩

扮哂大明星

abc+家底+名氣=港女至愛
即刻狗衝埋去含 自作自受
最後再屌埋呢個世界冇好男人就perfect
btw推

抽插你果時 有無一絲絲快感

字字珠璣

根本啲女就係冧個死人mk 仔 鍾個頭埋去比人食
有咩好怨

full in dick 就有份

Help pish

好想剷走佢pat頭髮

屌 劉馬車條片下面啲cm勁多𡃁妹吹奏ricko 人地不知幾努力 係英國讀書

自己送個西去比人屌 怪得邊個?

sor大佬 柒咗

如果Ricko溝親女都事先講明自己係玩玩下，一腳踏幾船嘅，一個願打一個願挨，冇得怨。

如果佢對個個都話一心一意，只有你一個，咁呃人就好有問題喇⋯可能我個人道德觀接受唔到一腳踏幾船啦

中到應一應 預言帝馬車

佢都唔係BBC 知唔知bbc點解 去過英國就係 ？

臭西扮絲打
你老母你班死mk周街屌到生愛滋都無人想知呀，開咁撚多個po就有用架啦？

MKC 咋話

所以第一個po就應該完，開第二個把撚咩

話知乜c 飛過出去d港女就會當洋腸含架啦

腦荀都未生埋就咪撚學人上連登啦
死撚返5p啦

咁嘅無料無品味廢鳩都呃到女

自己死左佢算啦
唔係因為比佢呃到
係因為咁嘅貨色你都岩

up乜鳩呀

無人起番黎女？

咁撚柒都食到女

你邏輯有問題
首先人地又話一齊左？未一齊第一次見都被佢扑既你怨乜鳩
你做playboy會唔會周街唱
人地幾時有講過一心一意

屌我有睇過

點解唔開埋班女既樣出黎
我支持ricko開埋班女既樣出黎搞大佢

條mk咁柒都食到咁多女
啲女係咁吾吾吾

同d 人上ig post 話自己係ptgf 重要比好評一樣
可能有既 但係on9 重要比人笑囉

無得怨人，咁撚柒自己都出晒水

快撚啲死左佢啦啲女
拉低平均智商
唔好搵人埋單啊屌

條友都on9
不如話啲女一開始講明想過人世 要結婚既
咁樣ricko照玩既話我都認同佢講法

但而家淨怪條playboy無同人講自己玩玩下 唔怪啲女個下on9

港豬邏輯永遠無得彈

未一齊就當人會娶你咁係咪天真到咁

D女係要比佢搞咁有乜計

究竟啲女係咪盲撚左定係冇見過靚仔？
條mk柒撚到咁

依家啲女係咪純到人地flirt下就當一生一世連床都上得

應該依左好多處女 毒男們等埋單

條仔真係好撚柒，我認真唔明話佢型果啲女係發生乜事

利申:絲

到時就呃毒撚以前細個踩單車唔小心穿左
港女永遠處於不敗之地
永遠錯都在於男人而唔反省自己
好嘢！

係skout都幾易氹到d妹妹仔出黎

Come on 唔好咁幼稚啦

食花生

其實佢咁食法有沒衰十一？有就…🤔

送晒嗰幾條女入庇護工場唔該

Ricko個IG反而越嚟越多人follow

而家最主要係畀啲未上釣嘅女女睇清楚佢真面目 至於嗰幾位就唔撚好再扮無辜 或者怪自己蠢啦 你自己攞嚟㗎 根本唔值得可憐

毒撚們 面對現實啦
就算搞幾大 d女都唔輪到你ga la
等埋單啦

交配下開心過咪算，點解要拎出黎講傷害ricko

冇錯喇

Keke

佢諗住潛到幾時

世紀賤男 推

推呀

痴撚線

Cls 巴打有兩個ig

17歲呢個年紀 真係一日10次都得

只係cap左一小部分圖
我無辦法想像到究竟有幾多mk妹比佢食過

咁既樣都食女無數 有錢就是自信

雖然d女全部小妹妹 但真心ricko 真心型 鬼仔性格 你地唔抵得人地靚囝又話人狗公 小妹睇相都覺得佢吸引

上面幅圖點解佢可以食到咁多女

ricko whatsapp online緊呀！！好想支持佢！！

Pish

屌認真咩 邊到靚仔 係似李榮浩嘅眼 定八兩金嘅嘴

唔好唔低得個啦 班女賤過雞
係要同人搞 你理得佢地死丫

下 我係絲打都覺得佢靚囝 如果佢溝我 我都會受

係炒車版jj！！

其實佢幾歲 見佢冇讀書又好似冇返工咁

其實佢同毒撚界既 桐人好似
D女係要比我食 咩我奶 處我就破梗嫁啦
唔抵得呀？

咁都開到2？

條女自願架喎

推到條撚樣仆街再del YouTube

俾人除衫都唔反抗
一個閪痕一個鳩痕
仲要俾人飛左先擺上黎
而家有閪唔單止可以當八達通
俾人屌完塊閪然後俾人飛撚埋就可以放上網公審

Btw,睇人仆街最開心
小二！花生！愈多愈好！

如果我係女 我都會比佢破
講真英國 有錢 有名氣 英文好

同人講同佢做過都唔知幾光榮
毒撚不願面對

幾多人想比RICKO屌都輪唔到，竟然放上黎公審有無搞錯啊

所以咪話有例外
唔洗列曬出嚟掛 男同女當然都會有只追求性既人啦
老蘭公廁、SP、有錢既性交易呢d

咪係 執到啦

講左有例外 邊到單向？

其實睇完成個post都唔知做乜鳩
咪只係一個叫做有少少知名度既youtuber(雖然我唔識佢 ) 借名氣？黎周圍食女
但唔覺佢係厹/呃蝦條喎
厹係指會令d女覺得好煩好反感
但睇圖d女明顯好受落喎 ricko哥撩佢地傾淫野佢地都照繼續
而且佢平時wtsapp已經咁大膽成日同你地講淫野，就知佢係咸濕佬一個啦
得罪講句咁都仲上佢屋企真係主動送上門
唔想同佢扑既你可以拒絕架喎
如果拒絕左但佢照逼你既，你再上黎開post+報警，一定大家都會幫你地
依家都唔知做乜撚野，明明你情我願，只係d女覺得比人扑完都做唔到人女朋友條氣就唔順(好似係)
不如你地問心啦，有幾多個想同ricko哥一齊係因為真係鐘意佢個人而唔係為左威(有得做知名？youtuber條女)

咁既樣都男神，香港真夠可悲 唔敢想像d 97後00後果班有幾抵質素，送完西比人屌自己知好啦，公審人都無撚用，明屌你又如何。你會話希哥錯？你濕我扯屌閪理所當然

有無人知ricko英國讀邊間uni

有例外咁你(佢)做乜打
「女仔咪蝕左個感情 女仔有愛先會有性
但係男仔係有性無愛都可以無所謂」
呢兩句先？咁咪即係唔撚關佢本身係男定女事囉

英國讀書
我地大個班冇人識你喎

屌咁樣衰都有女痴埋去

佢pat頭髮好柒
見到都好撚想嘔

Lower sixth未大學

Ricko 都有5成似佢
Pat 成日頭

追晒咁多張圖
除咗名、電話之外有冇其他資料？咩學校地址之類果啲
可以幫下手廣傳

仲有冇新料爆嚟睇下 嚟嚟去去得個啲咋喎
我係絲都唔會比佢食 有家底又點
又矮又柒
聽到個錄音得啖笑 起晒雞皮

agger
不過啲mk妹可能真係覺得佢靚仔

至少都要有扑野片先夠charge佢推上報
而家有既相全部唔足夠

如果有苦主去報警驗dna先可以將佢連根拔起

lmllm

真係好嘔心
啲錄音聽到我起雞皮

依個靚仔咁多
佢就想有5成

咁既樣都食到女
個頭 個鼻世界級柒

大佬依個靚仔咁多

屌 你攞王子嚟比？
呢個靚仔好多囉
利申：中一鍾意過吓棒棒堂

Btw Ricko回應未 定係默認啦
實不停Whatsapp緊啲囡囡話啲人屈佢啦
想件事丟淡 好似肥瓜咁

5成似佢係因為pat頭已經佔左個頭既5成？

agger 有咩好狙擊 純粹係啲女冧個mk仔送上門 話知佢一腳踏幾船wfc

冇撚錯

pat陰

班女都係on9垃圾mk嚟，不過睇到果條垃圾mk仔仆街我就就好開心

推到佢仆街

除非條友溝女個陣講明「我唔只愛你一個」、「我呢排同時食緊好多女」、「我玩玩下架乍」，條女都肯制，否則就往往牽涉呃。錄音入面R生咪講咩「我對你負責任……只係你架乍」，如果佢唔只對一條女講呢d野，已經算呃。我唔否認條女好天真好傻，但條仔如果有呃都係賤。

唔係話幫佢 但你又知佢同時食幾條？如果人哋只係換畫換得快呢？

本身對佢幾反感既絲+1

好大聲笑左出聲

成個jj咁

大把人係英國讀書啦 我小圈子朋友都兩三個半山英國

點解咁多腦殘fans

撳過入去睇 都無post嘅 即係無人支持

應該廿歲

絲打岩既，所以我話「如果」乍，要爆料人報埋日期先知。

腦殘粉都有名比你叫

d女個腦裝屎㗎喎

你曾經都

盲粉係咁咖啦

真係痴線

想問下咩事情會突然間爆左料？
仲要咁多女一齊爆

果然配做佢fans

收佢皮啦 扮撚哂野咁
好撚型咩 咪又係呃妹妹仔
推

幫推
要努力還佢清白

住杏花同外國都叫有錢 咁大把人係啦
當然唔知佢屋企有無其他物業啦

唔講以為佢係明星咁多人幫佢

HERE

班妹妹仔 係咪未見過靚仔
當佢明星 你地世界真係細

一個爆 就個個都爆

佢d fans 可能住開公屋食開m記 好正ga la

差唔多三十萬一年

條女好似好正

條女可唔可以再mk d
上佢ig 又5p 字又 打d 死人mk 傷感文 又話自己阿媽智障

唔係啦

真心班女都唔抵幫啦 咁易比人上
西痕扑完野又要屌返人 仲以為自己係the one and the only one
呢條柒頭係仆街 但班女都唔抵幫

條柒頭MK冇用強迫條女上佢屋企
自己咁隨便比左個處人
事後又後悔?

條女割席割得幾快

點解有例外就代表唔關事？
啫係男人有屌 女人有閪 咁當然有例外
雙器官都有添 都唔關男女事

咁d教科書講生殖器官嗰part全部都錯啦吓嘩

恕我直言 男人老狗生到豬閪樣

有咩方法令佢英國嘅同學都知

所以話「帶眼識人」幾時都咁重要
班女當吸取教訓囉

抵死啦

無左個heloiamricko 個IG?

應該又俾人檢舉左

好心你地唔好quote到咁撚長啦
碌好撚耐

冇祼照有咩好睇，男嘅厹女嘅戇鳩，自作孽姐

你話男嘅係希哥女嘅係明星就有睇頭姐

呢家班女受

依家太多草食男 口花花係特別受女仔歡迎嘅

輕輕一推 P u s h ~

又幾似

做咩無啦啦有條女爆 係佢突然知道條仔好花fit 定點
最近咁多不可一世既YouTuber出事真係大快人心

一呼百應

聽完啲錄音雞皮都起埋

In relationship with LWC👫
我有無睇錯？

變得咁快既

其實啲女都幾抵死
根本自己送上門

以上嘅圖係ricko ig嘅cm?

agger

搞撚錯 咁多女食

MK仔

都唔呃咗幾多女仔嘅初夜

起碼我係英國讀boarding school未聽過

冇追post
想問佢唔係一直同果個大媽拍拖咩？
點解仲有女痴埋去？

我叫韋小寶

畫得有啲衰唔好意思
間學校拎A/A*嘅percentage係51%
應該band2中到啦

Sexy

除左女受害人仲有冇男受害人

唔好停

佢樣衰到

尸中

淫蟲同囡囡傾呢啲

more

本身潛水食花生
之後睇到呢個

#扑野無罪ricko有理 都寫得出

一定好識奶

點解咁既樣都食到咁多女

推到佢仆街死

開咗佢間學校網嚟睇 click去boarding houses度就發現咗

有啲似係佢啲fans自已ff

^讀得London boarding school冇錢極都有個極限 使費好高

打緊j掛

知唔知佢老豆做咩 揸BMW

10萬一年差唔多啦 香港好多中產以上都俾得起

唔洗講埋人地屋企人掛

發覺好多連登仔對人不對事 係咁人身攻擊人哋個樣 連perspective 都唔識 真係好低質 唔識從多方面諗野 係你眼中Rikco可能柒頭 但係好多女眼中佢好撚靚仔吸引

繼續推

八掛吓

推左先算

呢樣真 我本身都係英國讀緊boarding 係唔忍心見到學費每年幾何咁加之後skip咗A Level轉入foundation

等D妹妹仔 知道自己唔係唯一一個

唔好咁傻

都算衣食無憂啦

馬車bb幾時出嚟回應吓

做咩俾位佢上
馬車個痴線佬

條友柒下柒下咁

條j太短，滿足唔到d囡囡
所以先黎爆料

9000鎊好平喎

唔講錢嘅話其實真係越早過去越好
中學真係會幫你settle晒好多嘢先 初初去到住宿已經唔使煩
細個小小有homesick 有tutors 同matrons care 你知道你係international students
間大學前學校會安排好多升學同career path fair俾到好多意見你唔似香港agent掠水

Boarding school黎講

讀通識讀上腦？

本身個人已經夠賤 呃女食 無自知之明 以為自己好靚仔 無錯 你地可以話啲女自己攞黎
但係呢條仆街厹格都係事實
格賤樣賤 咁既仆街可遇不可求呀

推推推 lkf yo女

一語中的！

0:05 佢隔離

好似米七都無

好似169

做得boarding school間間環境都唔差㗎啦 如果係private school設備仲好

167-169

真係唔知喎我唔係讀佢個間 不過正常boarding school應該大約20幾30萬一年，我個間就30

咩事

好似30萬

好Sweet ah
可惜條女都可能係坐後備座

30萬啦差唔多

可惜 可惜

屌 第一張我搵得勁辛苦先搵到佢 扮鬼攝鏡呀？

矇眼 豬膽鼻 葵扇耳 高低膊 長短手雞胸 狗肚 飯桶腰 我係你 我死咗佢啦

第一張點搵佢啊

馬車預言家

post 呢條女出黎做乜9
我記得佢係oscarma 打手

有冇d女既冇打格相 如有請加密

兩個爭飯食姐

兩個都柒到唔夠膽睇
馬車條片好撚大浸酸味

雖然話啲女係抵死
但係唔知點解睇到條柒頭仆街真係好開心

英國唔係咁計
之前就9千磅到 今年應該又加價
當佢一萬磅 英國係三個學萬 所以一年3萬磅到

太遲入post 未追哂
我想知哩條友係唔係有一年自己出tee 叫啲妹妹仔/ 小學雞買， 跟住喺動漫節 以為自己好多人識係咁chok 等人影相果個。
利申： 之前喺舊登唔知邊個post 睇返黎

多女

痴撚線 你情我願啦呢d野 d女講到自己好撚慘咁 雖然男既都唔抵幫 但係女仔都有責任囉 自己仆街自己負責番啦

啲女係有責任 但係見到有條仆街賤種咁樣呃西食 係要屌下

咁你post 黎做乜9
我唔想見到 佢唔係受害者之一呀

推推推

只係覺得 d女因為靚仔 有名氣 而衝上去比佢屌 都好無品姐 有時唔太明 點解係講條仔呃閪屌 但唔可以講成條女呃撚食？只係覺得好多時候一到扑野既話題上 就一定係女人蝕底比男仔 講真 女人比人屌都爽啦

推撚死佢啦仆街

推啊

你可以開post屌班女既 無人會阻止 你講既亦不無道理 只係社會大眾既諗法都係偏向同情女仔 而咁啱又有對話證明條仔係仆街 所以會集中火力屌鳩個仆街
Btw第一句好有問題 佢完全唔靚仔

完全唔靚仔

屌 我錯喇 係貪佢有名氣 唔靚仔

講咁多做乜春呀

就算唔係厹都要屌啦
死垃圾拍啲垃圾呃垃圾閪

問題仲要係狗公

推到佢仆街啦

屌依家youtube真係好撚低質

毒撚們 準備接手班2手西未

邊撚個

厹

Youtuber

不了 感覺上唔會高質得去邊

推 推 推

facebook 新聞條LINK DEL 左 VS叻仔做到野

屌你老母閪

柒撚到咁都呃到蝦條 而家啲𡃁妹咩品味呀
鼻大 眼細 又矮

我有個朋友個樣同名都勁似佢
中文名又係林偉x

見過真人 好撚矮

啲女咪又係雞 主動送上門俾人屌
係話緊你地呀 你地雞黎咋

真係好撚矮

狗公遇上智障臭雞

兩邊都唔抵幫 兩邊一齊仆街啦

係親戚應該唔會仲share掛

冇得坐正咪一鑊熟

人生贏家
有錢有女有糖
好葡萄

利申 毒撚
(唔想打殘體 但垃圾keyboard得依個字)

你講乜撚呀？講緊性同愛你就講撚同閪？白痴架你？

Ricko bb咁早就練到咁大隻
Yo死女啦
難怪你得169

Yo死女 Yo死女

屌你老尾啊柒頭皮

SORRY見到條友個樣真係唔想浪費生命追POST
其實簡單D黎講係咪即一條樣衰但係(屋企)有錢既柒頭皮
拎老豆老母D錢去浸屎水跟住返黎放假溝女
又唔知點解有條/班MK妹好受佢冧
又唔知點解冧冧下又情慾MESSAGE又肯上人屋企又上埋人張床
俾人用完即棄之後又唔知點解係IG乜剩喊住口(打字)話自己俾賤男呃感情呃閪屌之類
又唔知點解有人睇唔過眼擺上黎連登
又唔知點解推左兩個POST外加無數抽水POST
咁上下?

下巴削過骨黎 尖到吉死人

屌 招募女友條片想點呀

香港又多20萬個二手西啦

「你錯喇，我係一個負責任男人黎，只係暫時未負責任姐」

一位7mk已經屌左咁多女。
d港女咪多數臭西 巴打點都要執架啦

輕鬆一推

推撚到佢仆街

真係好嘔心

有個rickobb盲粉開緊ig live
ig:support.ricko

盲粉 盲粉

呢句簡直經典
賤男必講金句

屌你老味個Hihi
Support Ricko開Live
淨係用文字覆Comment
又打咩：呢到好多人好難同你地解釋
小學雞

沖咗涼先喇

仲有個頭好大

條仔你最多咪話佢樣柒點解可以食女無數、疑似同時期溝好多條女(未確認)
但班女都唔方好得去邊
事後知道自己比人玩，又拎唔到任何著數就出黎扮受害人
發生關係呢家野明明係你情我願
而且話晒條仔都叫做有d錢同名氣同...靚仔 (聽講有班小妹妹真心覺得佢靚仔 )
當條仔從來無公開承認過你地既關係，又無介紹過你比佢d朋友識果陣，係咪就應該要諗下人地對你係咪認真呢

同埋睇得出班女好冧條仔
唔係點會條仔講埋d咁噁心肉麻既野班女都咁受
(正常人睇到都打晒冷陣啦下話 )

btw等睇遲下班女搵毒撚埋單果陣 又可以光明正大咁話自己比賤男呃左個處

睇黎大家都想加多個戰場 有無人起到班女底？

佢應該冇169,之前係英國個機場見到佢。我諗得165-167

Support Ricko開直播幫佢辯護
講黎講去都冇point既

而家仲開緊

我真係無言 推爆條mk仔

條女公開打文 實好想比人認識下
大家出力

舉例嚟 唔明？
上面話「有例外情況既話就唔關性別事」吖嘛
咁咪舉個相近既例子囉

男：「有性無愛」 變成 「有屌」
女：「有愛有性」 變成 「有閪」
替代番落段野到

咁根據上面話「有例外情況就唔關性別事」呢點
世界上係有例外既情況男人無屌、女人有屌、雙器官既人都有

咁教科書、老師、醫生...所教既生殖器官係咪就唔應該分男性生殖器官&女性生殖器官？
因為「有例外情況就唔關性別事」？

正常人都知「有例外情況就唔關性別事」呢點錯左喇掛

咁最後睇番一開始段野
咪可以係照分男女性別既同時有例外情況囉

明喇掛？

佢facebook 有個調查叫最討厭香港d咩 上去幫佢解答下好冇

唔知同時仲有幾多個「情侶」同埋受害者？

Instagram: support.ricko 開直播撐RICKO LAM
佢話出去荃灣傾
睇佢個樣都係中一雞

好多對「情侶」

巴絲幫手檢舉叫條臭雞收皮

「情侶」
講真比佢真係拍緊拖
晚晚都Whatsapp + Direct食緊唔同女啦

綠揚 第6座

呢獲一定要推到條仆街收皮啦

呢堆就係未成年少女 連登仔要拯救佢地

啲女自己送上門

佢話快啲去搵佢出嚟講數

拯救

呢張相足以證明我講既野係正確 佢啲女既質素真係幾低下 俾我都唔會搞你啦
更何況依家得一個人當事人出黎護航 相反有幾條女插佢 可見我地無屌錯人

好朋友 吹撚到

RICKO BB 出POST 大家快啲出黎支持佢！！！

ricko ig

"戀愛期間並沒有發生過任何超越我們年齡可能會發生的關係" 呢一句妙呀 間接否認無扑到野 但係亦都無否認到無做扑野以外既事

條女真心好柒

方便大家

推
佢話冇搞野喎

狗改不了吃屎

成班小學雞衝出黎護主

屌 佢話無屌喎

盲粉Keep住撐RICKO BB

你信唔信

成班護主即刻衝出黎

已被一眾fans留言護航

唔知醜死mk 仲堅持係朋友 只係認係朋友 男人老狗責任都負唔起 道歉無誠意 巴打絲打唔係收貨啊嘛

佢話囉 睇你信唔信

引用個support ricko 人地講你就信呀

佢好撚醒 d證據證明唔到佢有屌
Anthony 露jj就無得避

你就錯啦 佢係暫時未負啫 唔係唔負

公道講句，個女仔夠膽打篇長文出黎其實好大膽，有邊條女夠膽咁講，加上言辭行文算有禮貌，算係咁啦 柒唔柒就見人見智啦不過大家無謂搞個中學小妹妹

認撚左仲護主

好撚多mk女小女孩仲支持隻狗公

你係咪事主

留意，佢話冇隨便同人吊，可能佢同親條條囡都認真扑，係你地連登仔唔抵得佢

「冇隨便」，因為個個都認真溝，認真扑
「朋友」關係原來如此

唔係都唔識佢，過黎食下花生姐 stalk到佢2017dse就好心希望佢認真考完場試姐

相由心生 呢句說話無錯

邊有搞佢 純粹話佢柒啫 就算係係事主都唔洗做到咁明顯既
Btw條女好似係MaryKnoll

其實留意下 條友食親都係mk妹

我地錯啦

無扑過 但係有無做其他野就唔知啦

Cm仲大把妹妹話點都支持佢 成班學生妹不知幾想送塊西俾條柒頭屌 由撚得佢地俾人中出即飛算

分左手仲要放相

唔知佢邊個 不過人地又唔係強姦 你情我願 又到合法年紀 有做同無做都唔關我地事

你冇聽清楚啊

你錯喇，我係個負責任既男人，只係我未負責任姐
你錯喇，我唔會隨便同人發生性關係，只會認真地、狠狠地同人發生性關係
你錯喇，佢地唔係我女朋友，只係曖眛姐

可能想一試回頭草呢

狗公 臭雞

快啲快啲

你錯喇，我係個負責任既男人，只係我未負責任姐
你錯喇，我係個負責任既男人，只係我未負責任姐
你錯喇，我係個負責任既男人，只係我未負責任姐
你錯喇，我係個負責任既男人，只係我未負責任姐

大佬 咁佢個target係而類 成熟既女人都唔鍾意佢啦

自己諗啦

Ricko疑似出軌？（有代求證）
同護主前女友kychanhk一月一齊去free hug

護主前女友kychanhk 四月生日 收左bae整嘅生日蛋糕

同時Ricko林餅師亦係四月整左同款蛋糕
有ig tag Ricko於三月同四月同娜美情侶出活動同開live

今次買個大教訓比自己，修正自己既缺憾同時亦比時間自己靜下。感謝曾經支持過我的，亦慶幸有罵醒我的。再會。
係咪要收皮啦

食到肚痛

支持林偉程BB繼續有閪屌

「十幾歲扑野好正常」

臭雞

佢返出嚟我推撚爆佢個死MK

收皮喇 佢今鋪真撚係

好擔心香港日後變成集體雞場

15歲冇左個處係真

好撚戇鳩 連登仔屌既目標得YouTuber咩？

遲早成班俾人yo哂

唔係新鮮事

推爆

佢十五歲就扑左大媽你同我講唔隨便？

人地第一次好早俾咗人

15歲扑大媽

推爆佢喇

唔同年份喎好似 同前女友一齊係2016 同娜美一齊活動係2017喎

有冇人覺得 A小姐對話第二張圖好似p出嚟？
利申：非撐

好撚葡萄呀

香港又冇咗個處

哇 宜家啲小學雞真係

點解咁覺得？

bok

可能佢比Ricko BB扑過

成班未成年

係喎 對唔住各位
無做好功課 比護主女友早日分手誤導左
唔好意思各位 屌細力啲

20蚊一張？我YES卡都係1蚊

應該都係<3

真係好慘

原來睇片就可以了解到一個人

RICKO唔係第一次就扑左大媽咩

俾左大媽啊第一次

妹妹仔

係啊 係啊

妹妹仔啊

可能已經唔係第一次呢

港豬係咁嫁啦

護主女友 前女友都岀黎護主

自己上佢ig喇

你地自己慢慢睇

小學雞 小學雞

可見依家香港既小學生係幾咁低

有啲字一大一細 又唔同字型

得一條女好sweet

有朋友同我講"狗公又點?佢啲片係搞笑喎"
請問有無人可以答到我 佢啲片好唔好笑? 我淨係聽到句"大家好 我係Riccccccccccccccccccccccccccccccccko呀" 我已經即刻del左google chrome

智障

入面有講ricko第一次比左佢？

WTS搜尋功能 你唔係唔知下話？

毫無笑點

狗公

。

你錯喇，我係個負責任既男人，只係我未負責任姐
你錯喇，我係個負責任既男人，只係我未負責任姐
你錯喇，我係個負責任既男人，只係我未負責任姐
你錯喇，我係個負責任既男人，只係我未負責任姐
你錯喇，我係個負責任既男人，只係我未負責任姐

例如係下世唔好改名等我搵番你，
呢啲小學雞見到都打冷震既所謂甜言蜜語？

痴線 班盲粉d價值觀錯撚哂

你錯喇，我係個負責任既男人，只係我未負責任姐
你錯喇，我係個負責任既男人，只係我未負責任姐

會唔會有女仔咁公開講呀 梗係之前私底下同朋友ON99比人爆出黎

公眾人物做咩都無錯

唔通人地扑咗放上IG咩？

咁我係咪誤交損友

呢啲垃圾都做到公眾人物
香港之恥

盲粉價值：你錯喇，我係個負責任既男人，只係我未負責任姐

幾時生愛滋

進入尾聲，佢應該都消失一排 不過youtuber佢都算出片出得幾唔密

甜言蜜語

講得好 講得好

有人話啲Whatsapp紀錄係偽造
不如你地Add佢contact關心下佢喺英國最近還好嗎
佢本身個icon唔係貓貓

可能人地屌個都要

J死女

之前個post講熊仔頭
有人留言話ricko仲好睇
我先知有呢個人
睇左佢段講老母既 好撚造作
由其佢講野個腔 同熊仔頭段講老母比
我覺得佢好垃圾

佢錯在有小小名氣去食女仲要唔止一件 呢個行為極度可恥

最近還好嗎 尚愛屌西嘛？

熊仔頭好十倍

食女唔止一件

講到明俾每條女知我一腳踏幾船都大有人在，player技術仲有待提升，衰就衰在算半個公眾人物，要食都唔好喺自己嗰度柯啦

其實冇話屌閪呢d野你情我願既
Btw佢係咪溝開盲妹

公眾人物要負責任

可能係

仆街佢咁講攞撚晒彩
成班覺得佢有承擔知錯能改繼續支持

條友真係食中d傻妹心理 外國讀書加mk

痴線 再會？

MK 有錢

有冇錢唔敢講 不過記得有段片話自己讀書好勁 離晒地

見到佢個page啲妹妹仔仲用啲歪理幫住個ricko
宜家啲細路係咪真係咁撚蠢，衝埋去比個閪人屌都仲覺得冇問題

繼續推爆1001

妹妹見ricko有錢 有地位 mk

見到呢啲離地撚真係好撚火，自己父幹有得去外國讀走黎屌人唔努力

其實呢條友係咪算髮型搭救？
個樣咁樣衰都溝到女？

佢del咗 話自己不停第一位

依架d妹妹仔都無理性

pat陰佔塊面一半

佢真係好撚柒....

真係無理性 on99

真係笑左 都係果句 讀得掂多數都唔出國

條臭MK同邊條女都講當佢係第一位 遲啲會負責任㗎啦

RICKO就係最好嘅例子

劉馬車一年前已經屌佢
預言家馬車

睇到佢個IG 真係發現有好多女粉絲（豬西）

見到個ig堆癲倒是非既𡃁妹就想大巴大巴摑醒佢地

果陣佢話 如果做到你咁仆街 但有咁多女 我都想做個仆街

遲D負責任 永遠都係遲D

預言家

好多女豬西

妹妹仔係癲

仆街

16歲食水煙

求教邊獨電影講呢啲對白，更何況佢同啲囡囡講呢句，人地撚知係電影對白，食女就食女啦

推撚爆佢 推撚爆佢

你錯喇，我係個負責任既男人，只係我未負責任姐
你錯喇，我係個負責任既男人，只係我未負責任姐
你錯喇，我係個負責任既男人，只係我未負責任姐
你錯喇，我係個負責任既男人，只係我未負責任姐
你錯喇，我係個負責任既男人，只係我未負責任姐
原來係電影對白

咁佢算唔算認左當時有講過未負責任

乜9電影對白 求賜教

電影對白 妹妹仔信吾信？

唉 豬西本身已經慘 仲要係無腦豬西

我想知隨唔隨便點定義？🤔

吾乜撚呀

真係慘9豬西 俾個未負責任嘅男人呃

我都唔知啊 隨便啊

推啊
推到佢退岀youtube

我都想知

你錯喇，我係個負責任既男人，只係我未負責任姐
你錯喇，我係個負責任既男人，只係我未負責任姐
你錯喇，我係個負責任既男人，只係我未負責任姐
你錯喇，我係個負責任既男人，只係我未負責任姐
你錯喇，我係個負責任既男人，只係我未負責任姐
你錯喇，我係個負責任既男人，只係我未負責任姐
你錯喇，我係個負責任既男人，只係我未負責任姐
你錯喇，我係個負責任既男人，只係我未負責任姐
你錯喇，我係個負責任既男人，只係我未負責任姐
你錯喇，我係個負責任既男人，只係我未負責任姐

等爆更多料

推1001

你錯喇，我係個負責任既男人，只係我未負責任姐

應該好多人想知呢句係出至邊一套電影

真心想知

我都好撚想知

RICKO大大教下我地

笑撚到我gapgap

只係我未負責任姐，只係我未負責任姐
依句即將係經典對白

葉念琛都未夠火候啦

邊位巴打

林偉程導演

只係我未負責任姐

狗公又R女

葉念琛有題材啦 唔洗再搵万刀甲

Ricko ricko

揾林偉程拍

Ricko大大

推到1001

推到3

密密推密密推

準備開3啦

我係佢都唔撚認有屌過啦，唔係點食更多女
要等啲女女信佢上到去都唔會屌只係睇貓貓
之後再睇雀仔
又唔駛負責任

密密推密密推
密密推密密推
推到林偉程仆街

開3喇

跟住有班女就會覺得回頭是岸好有型